# laravel-admin

[![Build Status](https://travis-ci.org/z-song/laravel-admin.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/z-song/laravel-admin)
[![StyleCI](https://styleci.io/repos/48796179/shield)](https://styleci.io/repos/48796179)
[![Scrutinizer Code Quality](https://scrutinizer-ci.com/g/z-song/laravel-admin/badges/quality-score.png?b=master)](https://scrutinizer-ci.com/g/z-song/laravel-admin/?branch=master)
[![Packagist](https://img.shields.io/packagist/l/Xn/laravel-admin.svg?maxAge=2592000)](https://packagist.org/packages/Xn/laravel-admin)
[![Total Downloads](https://img.shields.io/packagist/dt/Xn/laravel-admin.svg?style=flat-square)](https://packagist.org/packages/Xn/laravel-admin)

`laravel-admin` 是一个可以快速帮你构建后台管理的工具，它提供的页面组件和表单元素等功能，能帮助你使用很少的代码就实现功能完善的后台管理功能。

> 当前版本(1.5)需要安装`PHP 7+`和`Laravel 5.5`, 如果你使用更早的版本，请参考文档: [1.4](http://laravel-admin.org/docs/v1.4/#/zh/) 

## 特性

+ 内置用户和权限系统
+ `model-grid`支持快速构建数据表格
+ `model-form`支持快速构建数据表单
+ `model-tree`支持快速构建树状数据
+ 内置40+种form元素组件、以及支持扩展组件
+ 支持`Laravel`的多种模型关系
+ `mysql`、`mongodb`、`pgsql`等多数据库支持
+ 支持引入第三方前端库
+ 数据库和artisan命令行工具的web实现
+ 支持自定义图表
+ 多种常用web组件
+ 支持本地和oss文件上传

## Demo

打开`http://laravel-admin.org/demo/`，用账号密码`admin/admin`登陆

# 依赖

`laravel-admin` 基于以下组件或者服务:

+ [Laravel](https://laravel.com/)
+ [AdminLTE](https://almsaeedstudio.com/)
+ [Datetimepicker](http://eonasdan.github.io/bootstrap-datetimepicker/)
+ [font-awesome](http://fontawesome.io)
+ [moment](http://momentjs.com/)
+ [Google map](https://www.google.com/maps)
+ [Tencent map](http://lbs.qq.com/)
+ [bootstrap-fileinput](https://github.com/kartik-v/bootstrap-fileinput)
+ [jquery-pjax](https://github.com/defunkt/jquery-pjax)
+ [Nestable](http://dbushell.github.io/Nestable/)
+ [toastr](http://codeseven.github.io/toastr/)
+ [X-editable](http://github.com/vitalets/x-editable)
+ [bootstrap-number-input](https://github.com/wpic/bootstrap-number-input)
+ [fontawesome-iconpicker](https://github.com/itsjavi/fontawesome-iconpicker)

## 交流

QQ群:278455482(已满)、635881319(已满)、533701919

> 为了避免广告及不看文档用户，请先到github star此项目，然后附上github账号申请入群

> 另外我已经屏蔽群私聊，所以请不要找我私聊，也请尽量不要在群里面 @我 🙏

## 支持

如果觉得这个项目帮你节约了时间，不妨支持一下;)

![-1](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1479100/23287423/45c68202-fa78-11e6-8125-3e365101a313.jpg)

## License

`laravel-admin` is licensed under [The MIT License (MIT)](zh/LICENSE).
